肥佬黎劇透

唔覺意睇咗泛民大佬今日蘋果日報篇文。最後嗰三句係：
請行前一步，六月九號花三小時，為自己和下一代留下阻擋公義沈淪的足跡。
睇清楚未，係三小時，大台冇後續㗎。行完俾啲掌聲自己就好準備星期一朝早返工。

有無後續係參與者自己可以決定既事
你想留咪留，想走咪走

主辦單位落哂名要負責遊行秩序
佢宣佈活動結束之後你做乜都唔關佢事
識唔識玩架

啱呀啱呀邊個衝邊個係鬼

明嘅，咁你行完咪走呀。